# 1. 追加箇所
`R_Service_All`
診療科目全件取得要求処理にスタッフ紐づけを取得する処理を追加

# 2. スタッフ紐づけ取得
[[スタッフの紐づけ]]
- `m1260_web_yoyaku web予約`
- `m1030_staff スタッフ`
- `web_yoyaku_staff（今回新規追加するテーブル）`

会計単位区分`clinic_master.account_unit_kbn`：１の時は
会計単位も考慮して紐づけを取得


